如果地鐵咁多條線都壞 香港會收成點

全民停工？

鮑姐會罷工

行都同你行返工

呢個問題其實好簡單
9月17號 淋病答左你

咪死死氣行去返工再諗下點同老細解釋得好啲囉
可以點呀屌你層樓唔撚駛供老婆仔女唔撚駛食咩